學歷排位 通常連登仔係咩區

小學-青銅
中學-白銀
ive-黃金
大學-白金
碩士-鑽石
博士-大師
博士以上或屋企夠養過世-菁美